狗公同有好多sp既人有咩分別？

身邊有個食好多女既朋友
人際關係正常，食好多女
試過一腳踏幾船有sp

另外一個搵女仔講野都比人話佢狗公
好似冇乜朋友咁

先唔講樣
究竟狗公同食女獸做既野有咩分別

只要搵女就係狗公
This is Hong Kong

狗公多數做野做到好出面
sp就收收埋埋

你咪狗公囉 仲好意思幫自己辯護
話你呀
this is hong kong

分別就係食到同食唔到

狗公係會俾人嫌棄既
食女獸係d女知你仆街都俾你屌